{
    "title": "SAAS - Sleep As Android 状态",
    "config": {
      "step": {
        "user": {
          "title": "SAAS - Sleep As Android 状态配置",
          "description": "配置 SAAS 集成的基本设置。",
          "data": {
            "name": "传感器名称",
            "topic_template": "Sleep As Android 事件的 MQTT 主题",
            "qos": "MQTT 的服务质量 (QoS)",
            "awake_duration": "清醒持续时间",
            "sleep_duration": "睡眠持续时间",
            "awake_states": "清醒状态*",
            "sleep_states": "睡眠状态*"
          }
        }
      }
    },
    "options": {
      "step": {
        "init": {
          "title": "SAAS 集成设置",
          "description": "配置 SAAS 集成的基本设置。",
          "data": {
            "name": "传感器名称",
            "topic_template": "Sleep As Android 的 MQTT 主题",
            "qos": "MQTT 的服务质量 (QoS)",
            "awake_duration": "清醒持续时间",
            "sleep_duration": "睡眠持续时间",
            "awake_states": "清醒状态*",
            "sleep_states": "睡眠状态*"
          }
        }
      }
    },
    "entity": {
      "sensor": {
        "state": {
          "Unknown": "未知",
          "Sleep Tracking Started": "开始睡眠跟踪",
          "Sleep Tracking Stopped": "停止睡眠跟踪",
          "Sleep Tracking Paused": "暂停睡眠跟踪",
          "Sleep Tracking Resumed": "恢复睡眠跟踪",
          "Alarm Snoozed": "闹钟贪睡",
          "Snooze Canceled": "取消贪睡",
          "Time for Bed": "该睡觉了",
          "Alarm Alert Started": "闹钟警报开始",
          "Alarm Dismissed": "闹钟解除",
          "Skip Next Alarm": "跳过下一个闹钟",
          "Show Skip Next Alarm": "显示跳过下一个闹钟",
          "REM": "REM",
          "Smart Period": "智能周期",
          "Before Smart Period": "在智能周期之前",
          "Lullaby Start": "开始摇篮曲",
          "Lullaby Stop": "停止摇篮曲",
          "Lullaby Volume Down": "降低摇篮曲音量",
          "Deep Sleep": "深度睡眠",
          "Light Sleep": "浅睡",
          "Awake": "清醒",
          "Not Awake": "未清醒",
          "Apnea Alarm": "呼吸暂停警报",
          "Antisnoring": "防打鼾",
          "Before Alarm": "在闹钟之前",
          "Snore Detected": "检测到打鼾",
          "Talk Detected": "检测到说话",
          "Cough Detected": "检测到咳嗽",
          "Baby Cry Detected": "检测到婴儿哭声",
          "Laugh Detected": "检测到笑声",
          "Alarm Rescheduled": "闹钟重新安排",
          "None": "无"
        }
      }
    }
  }